對號入座嘅英文係咩？

如題

Please sit according to your seat number

right number in seat

stand behind the yellow line

I go to seat by number

Check in

taking shit personally

please stand behind the yellow line